銅鑼灣 水炮車射水

催淚水
後面配一架銳武

Push

一直都係

快速推進中

好似得3號

有架車中晒招

屌都唔知係咪針住佢

記者中哂

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

1513 #炮台山
北角城中心 黑旗

包圍網
唔好去北角

國安：自己人

富臨嗰度又要殺啲黑社會出嚟
睇勢ready走啦